---
title: Liputan Khusus Kondisi Paniai
date: 2012-09-03
categories:
- laporan
- Aldepe.com
---
![200px-September_03-06_2012_Lipitan_Khusus_Kondisi_Paniai.jpg](/uploads/200px-September_03-06_2012_Lipitan_Khusus_Kondisi_Paniai.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Liputan Khusus Kondisi Paniai

**Lokasi** : Kabupaten Paniai

**Alamat** : Enarotali

**Jam** : 4 hari

**Hadir** : 
* Staf Media ALDP

**Ringkasan** : 
* Melihat secara dekat kondisi Paniai Pasca penembakan di lokasi pertambangan Degewo
* Melakukan diskusi dengan para tokoh amsyarakat, agama dan Adat untuk mencari jalan keluar atas rentetan peristiwa penembakan di Enorotali
